是靚午 十勝咖哩日式炸魚飯

價錢：$75 (下午茶八五折)

味道：暫時香港食過最正嘅日式午市定食
炸魚好嫩滑 本身幾驚佢會炸到茶記斑塊咁，原來佢又滑又有啲魚味咖喱普通正常，算多蔬菜，幾有口感

個餐仲包好多配菜，有茶碗蒸、刺身、水果、漬物、沙律同味噌湯

茶碗蒸個庭有真·蟹肉同蝦，加埋巧巧食
刺身竟然唔係 cheap cheap，薄到喊嗰種，係肥美嘅三文魚
個漬物係味噌蒜頭，但好神奇，佢一啲都唔辣

staff 服務都好好

感覺搞手只求打個和

總結：成餐食落橫隔膜巧 C 服

好餓

觀塘

關你撚事？

竟然入咗嚟
觀塘師
感謝幫推

觀塘邊道

太子

感謝
觀塘師又fake我

午超美，so rich